無得去玩去旅行就唯有上google map睇吓景

大家有無啲靚景或者搞笑街景一齊share吓

先貼為敬

一本道走得太前

唔好睇
越睇越想去
近排屈係屋企都屈到就死

唔睇都想去架啦

google應該del咗好多
之前好多呢啲痴線佬影自己搭飛機
但係搵唔返

門口對燈籠想點

好想去

腳腳好正，想奶

點樣用google map睇到啲景？我淨係睇到地圖

拉右下個黃色人仔去啲圓點

桌面版揾到黃色人仔
但我iphone 手機版揾唔到黃色人仔

靈堂係咁上下

邊度黎？